[遍地開花］今期流行 罷工Challenge

我諗大家都好記得幾年前facebook hit到爆嘅冰桶challenge

今次我哋香港人就發起一個罷工challenge..實行要勁過上之冰桶challenge

黎一真真正正嘅香港人CHALLENGE

做法如下：
由開post起計，參加者要係自己fb/ig貼一張圖，表明自己會參與當中

參加者完成挑戰嘅同時，另可最多tag 3人要求佢哋效仿依個行為

被點名者需於48小時內，接受「挑戰」或向任何同反送中有關團體（如612基金/星火/立場新聞等）捐款

二選一或你兩樣做哂就當然最歡迎啦

太多野想寫
寫到密麻麻

#今期流行 罷工Challenge
#8月5日 全港三罷
#五大訴求 缺一不可
#你今日罷咗未
#你唔係唔罷呀嘛

今期流行
罷工Challenge

直接打擊共產黨在港利益

8月5 大家一齊再次見證香港歷史新一頁
共勉之

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

香港加油
天佑吾城

你今日罷咗未

要tag人咪即係叫人自爆

push

你罷唔到可以捐款
有兩個選擇

整埋頭盔防具challenge